periodicos_mx
cualquier duda envia un telegram @chiapasnosune



scripts para descarga algunos periódicos mexicanos
requerimiento para  los periodicos script


Lo Basico
```
sudo apt install git
sudo apt install python2
sudo apt install python3
sudo apt install imagemagick
sudo apt install pdftk
sudo apt install python-pip
sudo apt install python3-pip
sudo apt install img2pdf
```

instalar python-pip2 en versiones nuevas

```
sudo add-apt-repository universe
sudo apt update
sudo apt install python2
curl https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py --output get-pip.py
```


instalar python-pip en versiones antiguas
```

sudo apt install python-pip
```


```
sudo pip install requests
sudo pip install BeautifulSoup4
```



```
sudo sed -i 's/<policy domain="coder" rights="none" pattern="PDF" />/<policy domain="coder" rights="read|write" pattern="PDF" />/g' /etc/ImageMagick-6/policy.xml
```
